---
title: "HEL.L.U.G. Stand in Voluntary Action 2024"
layout: "meetups"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2024-04-09
category_title: Δράσεις
tags: [Meetups]
draseis: [meetups]
meetupdate: 2024-04-23T10:00:00+02:00
meetuplocation: "Voluntary Action 2024-Παλιό Αμαξοστάσιο ΟΣΥ"
summary: "Ο HEL.L.U.G. στο Φεστιβάλ Εθελοντισμού Voluntary Action 2024!"
---

Το [**Φεστιβάλ Εθελοντισμού Voluntary Action 2024**](https://www.voluntaryaction.gr/) θα διεξαχθεί [**στο Παλιό Αμαξοστάσιο Ο.ΣΥ.**](https://www.voluntaryaction.gr/the-voluntary-location), στις 23-25 Απριλίου 2024 (Τρίτη 23 και Τετάρτη 24 Απριλίου 2024, 10:00-22:00 και Πέμπτη 25 Απριλίου 2024, 10:00-17:00).  
  
Το Φεστιβάλ θα συνδέσει σε ένα φυσικό χώρο συνάντησης, Εθελοντές/-τριες και πολίτες, που προσφέρουν/.. ή μπορούν να προσφέρουν Εθελοντικό Έργο, είτε αυτόνομα, είτε μέσα από Μη Κυβερνητικές Οργανώσεις (ΜΚΟ) ή άλλους Φορείς Εθελοντισμού.  

Ο **Σύλλογος HEL.L.U.G.**, ως Σωματείο Εθελοντικής Προσφοράς στο Οικοσύστημα της Ανοικτότητας (Openness) και του Ελεύθερου Λογισμικού/Λογισμικού Ανοικτού Κώδικα (Open Source), για πρώτη φορά στο Φεστιβάλ αυτό, θα διαθέτει **Περίπτερο/Stand!** Η παρουσία μας εκεί θα στοχεύει στην γνωριμία μας με το ευρύτερο κοινωνικό και αλληλέγγυο σύνολο ανθρώπων, ως μια ευκαιρία προσφοράς και συνεργασίας, για ένα πιο ανθρώπινο κόσμο!

  

{{< figure src="/media/Hellug-StandinVoluntaryAction2024/Hellug+VoluntaryAction-logos-final.png" width="400" alt="HEL.L.U.G. in Voluntary Action 2024 Festival!" class="text-center" >}}

  

#### Βεβαίως το Περίπτερο/Stand μας, θα χρειαστεί ΔιαΖώσης Υποστήριξη !

Προτρέπονται τα **Μέλη και οι Φίλοι του Συλλόγου,** να εκδηλώσουν την διαθέσιμότητά τους [**στη σχετική Φόρμα Google**](https://forms.gle/YnaN3LtDDtjZi3mT6), που δημιουργήθηκε για το σκοπό αυτό.

**Σας περιμένουμε ΟΛΟΥΣ.., για να γνωριστούμε και να συνεργαστούμε..!**

ΔΣ HEL.L.U.G.
